一招KO新加坡人嘅方法。

如果新加坡人咁鍾意大陸不如同香港對調吖？你俾新加坡我哋建國，我哋讓個香港俾你享受做大灣區人嘅榮耀。面對14億蝗蟲將來一定無限商機！

有冇得諗？

支持新加坡回歸祖國

新加坡人唔鐘意大陸
咪屈

支持人民日報的建議：中國成立新加坡特別行政區！

佢地淨系中意大陸人既錢

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

一國兩制統一新加坡支持新加坡回歸祖國，自古以來新加坡就係中國，一街都係中國人，又講普通話，又寫殘體字，知你地想回歸好耐。

你比香港人控制馬六甲海峽
小心d市民佔領馬六甲海峽

無屈佢地，佢地一口流利普通話，一手漂亮簡體字，黑頭髮，黑眼晴，每個都係中國人，回歸中國大陸一定係佢地理想。

因住馬六甲比人攻打

其實佢地中文能力好差
甚至只係識講英文，睇Amos Yee就知

佢哋有賺
香港大啲

坡狗

殖民返二、三十年
個個都北京腔

佢哋而家笑笑笑
佢唔知自己個所謂華人經濟有幾多已經變咗紅底
佢遲早共享榮譽
唔係大陸咁放心比你做人仔離岸中心? 因為佢插哂旗呀

到時好笑喇你祖先想脫離中共逼害遠走他鄉 你地就被逼共榮

睇下勝和主席 祥哥 就知佢地幾愛國啦

係星加坡, 你吊政府會比佢告到破產

係會被精神病，同大陸好夾